過咗今個禮拜 終於明白阻住香港人抗爭嘅唔係咩國安法 而係我哋自己...

一開始吹風話BNO平權就個個諗住話要走
老實講我97後得本香港passport 如果我有BNO都可能諗緊差唔多嘅嘢
但係一路叫人唔好分化齊上齊落 一路同bno holders講有得走梗係走先 聽落去真係好諷刺

其實我覺得香港人有啲似猶太人 幾聰明 識得精打細算 但係又有啲自私咁
唔同嘅係猶太人係二戰嘅時候真係俾人種族清洗
結局就係有一半嘅人去咗美國做二等公民 而以色列就繼續窮落去
佢哋嘅結局已經冇得改寫 但係我哋仲有得撐落去

抵啦 冇bno

u = have?

i bet $10 he have not🤔

When give me

when u have time come wts find me and rabbit luda

Wts?

玉手

u dont know hk 18區

已經特登遮住手指

Give me 10$ la lok 7

u can come find me😳i always here

Where a u ar

already said wts lol

我10後都冇 諗起以後要攬住魚台過世就想死

吓咁你快啲上埋最後呢兩日

樓主冇bno

你有咩

貼埋自己個樣揸住本Passport我先信

On99